火神山 雷神山 下一間改咩名？

臨兵鬥者皆陣列前

不歸山

不動如山

洛基山

風神山

方國山

唔係劃緊國土鍊成陣都冇人信

死神山

瘟神山

萬人坑

魔神山z

飛越五指山

多謝燒山

雞山

聽到呢啲名 個腦會自己播 ‘暴君 率眾妖害人’

金神山 木神山 水神山 土神山

末日山谷

習神（經）山

潘頓山

武神山
玄神山
孔神山
毛神山
習神山
水神山
木神山
光神山
土神山
風神山
冰神山

瘋神山

斷背山

寶褔山

水神山
木神山
風神山
土神山
.
.
.
仲有死神山

包子山

蕭山

寶福山

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為咁易比人估到個pattern啫係silly 痴線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

閻王山

茻芔出山

拜山

海神山

穿山甲

車寶山

火影 雷影

寶福山算啦 唔好搞咁多嘢啦

火之神樂樂

burn hill

恩重如山

李麗山

咁多個入面真係你個個最有創意

王岐山

A山

水，風，土，石，木，金……毛!

愚公移山

火，係因為個病毒怕熱。
雷，係因為「雷克薩斯」，諧音

猜測下一個係，炎神山之類

神崩山

創界世

依個似

中國隊長山

寸草不“生”

唔著山

天神山

絕情谷

月娥山

鐘南山

徐子山

乜撚都刪

總統山
勇士後門入帝宮

肺炎神山

屌

道風山

你老味呢度時事台呀師兄

寶福山啦 入左去唔洗出黎

天神山，幸福的武漢人

謊國山

浣熊山

獸神山

天 地 水 火 雷 風 山 澤
八卦大陣
齊哂就全党死清光

咩山都係一樣 等死集中營

關海山

火葬山

火化山
火肺山
火炎山
冇漢山

水神同金神

青山

冇得番山

中山大笨象

水風土

聞趣山

你萬山

水神
土神

燈神燒山

陳寶山

唔會有下一間啦

有咩留翻拜山

燒山

冥神山

連接冥界嘅醫院

唔係無神論㗎咩？改咩火神、雷神？
神聽到都覺得瀆

求神山

唔係話唔可以怪力亂神咩？搞9咁多神而家想神打救

飛越太空山

無得落山

如果燒山開live講：入黎醫返就可以冇事架喇
入去醫嘅人就

斷背山(中國)

習江山

唔會山

水神山 風神山

鍾南山

Dick神山

點讀

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

燒山

燒山好嘢

萬塚山

摩理神山

silent Hill

孫中山

瘟神山 夠直接易明

無仔生

終國山

李麗珊

孫中山
斷背山

五指山，有入冇出

山神山

停屍山

靐神山
焱神山

肺炎山

睇睇下留言 個山字好陌生

文翠山

🖕

金一山

崑崙山

臨兵鬥者皆陣列在前

水神山 、土神山、風神山

國墓山

搵番炎亞綸個POST咪知囉

雷雷雷

亂葬崗

共赴巫山

屎神山

習近平先山

獅子山

大陸有文章介紹說，之所以將防治武漢肺炎的醫院命名為「火神山」，是因為楚國人的祖先，也就是今天湖北人的先祖為「火神」祝融。從五行角度來講，肺為金，像非典和這次新型冠狀病毒都是肺炎，可以稱為邪金。金怕火克，取名火神，很明顯寓意是用火來克制邪金。雷神也是如此，雷為電、也為火，雷又為震卦，震卦五行為木可生火，雷神助力火神，雙管齊下，克制瘟神。不僅如此，火神山、雷神山，包括北京小湯山，後面都有一個山字，山為艮卦，艮為止，為停，很明顯就是控制住病毒傳染之意。

喜瑪瀨嘢山

哪吒率眾妖害人先啱

曱習山

碌樂山

習神山
政治正確 絕對唔會有死症，全部康復出院

柒小鎮

精神山

黨神山

做乜鳩

真神山

蝙蝠山

習帝山

On9

屌呢個笑死我

火化山

火葬谷

黎在山

撕紙山

支那山

王歧山

潘＞雷

趕毒山
趕走病毒 我地要趕毒

徐子珊

林珊珊

木鹿大王

潘狗

呢個一早要改

趕毒山 要趕走病毒

首先要知道火雷點解

我反而咁睇
肺屬金
胡蘆屬木 配雙火 木生火 火克金
所以改名為 火神山克制呢個病

雷為電 電為火 火克金
再改名為雷神山

下個名亦會係屬火既名
例如 炎 智 旭 軒 暉....等等

雷神山
炎神山
水神山
岩神山
風神山
蛇神山
花神山
戀神山
霞神山
獸神山
音神山
蟲神山

支滅

陳甫山

高汁
想正皮正皮唔到

韋綺山

屌你

臨兵鬥者皆陣前列腺

想儲齊五行封印冤魂

嘩我笑到十二指腸都噴咗出嚟
依家等緊白車到場
巴打可唔可以資助醫藥費

智取威虎山

正想講

笑撚左個鼻

睇到呢個cm笑咗

扯旗山

每個人心中都有一座斷背山

水神山 掠水用

創界山

陳生

風神山, 海神山囉, 例牌貨....

焱神山

堆積如山

炎神山
焱神山
燚神山

電神山
雹神山
霜神山
雲神山
霧神山

肺炎神山

認真答
方艙

和合石

雷神山係員工宿舍黎嫁，火神山先係病人用 (可以重用的)。邊有下一間？

巴打無事丫嘛
有fd做救護話見到你跌左條十二指腸

袁慧山

日本妹山山

蒸神山

守護神基基山

屌好煩

風神山
乳神山
梁芷珊
李麗珊

春風吹又山